我女朋友話一定要玩ocamp 點搞

可以點拆

推

分手囉

條女淫到咁 無理由唔成全佢啫

放心我會照顧好你女朋友

我會錫住佢㗎啦放心啦巴打

義父

阻止唔倒

我會幫你睇住佢俾人食㗎啦

組員可無套享受又濕又窄的西洞
然後將自己成個星期無射，又臭又黃又大篤的濃精射哂入去

不過放心，佢去完ocamp番黎都會俾你射篤精入去

叫佢玩還玩最緊要做足安全措施

既然都會比人多p搞
至少都叫佢拍片
起碼都叫有得睇住打下J

呢啲post由中學果陣睇 睇到好有同感
到睇到而家大學都畢左業 出黎做野都咁唔多一年
覺得時間過得真係快 好似仲係岩岩考完dse咁

超過50%中學升大學情侶OCamp完後都會分手

我當年玩camp食咗兩件
食完先round status先知有仔

中出即飛?

懷愈個啲食組女既日子
真係多謝巴打肯貢獻自己條女出黎

啲組爸會用啲咸濕game 試下個女仔底線

如果個女仔玩得
又會玩埋true or dare 知哂個女仔中意點樣引誘佢sex

最後就用返果啲方法去引個女仔造愛

你好有經驗咁

狗公啲招都係差唔多

今年仲有ocamp 咩

有冇啲高招可以介紹

咩u呀？ 仲有o camp
等睇被人插到上天花板

My friend Jason fancies a girl who'll be going to a party during the weekend. But I won't be going with him for fear that I would cramp his style.